🐳🐳🐳鯨大生入

有無人知幾時出GPA

起碼2月中

做乜鳩

真呢考完試成個月啦喎

年年都2月中先出

上年情人節出

通常到你唔記得左有GPA呢件事嗰陣就會出

巴打咩school

ASS school

Me too Social science?

Yes 你year幾

某個教Econ嘅Lecturer話今日5 6點或者星期一朝早出

應該要等星期一了
屌淨係收學費快 想睇咩grade 就等到下世

ou 不嬲都遲出分

出左分啦

炒哂

retake定其他先
retake就

B range

就係遲遲唔出等你冇得trans u

Stress 冚家鏟

Stress 啲人太高分 好難高grade

都唔洗咁遲呀

Stress我屌你老母

又要比retake 錢OU